蝗+武肺=?

武肺經蝗作為媒介傳統

今次真係食花生

721

831